Ze beschouwden elkaar als broer en zus; en het was voor Trafford, die ze bewonderde en bijna vereerde, dat zij omgedraaid als hij advies en hulp nodig had.
Ze zweeg op de drempel van de kamer, alsof ze bang was dat ze was binnendringende; maar op een teken van Trafford, toen de drie mannen opstonden - voor de hertog zou liever in zijn stoel zijn gestorven dan blijven zitten toen een dame de kamer binnenkwam - ze kwam naar voren en bood haar aan wang naar Trafford en Lord Selvaine.
"Ik ben zo blij dat je bent gekomen!"
ze zei.
Toen ging ze zachtjes naar de hertog en legde haar kleine hand liefdevol op zijn schouder.
het is tijd om je warme melk te drinken, schat, "zei ze.
"Zal je hebben het hier, of kom je naar de salon? "
Haar snelle ogen merkte op dat hij er nogal moe uitzag, alsof hij had gepraat, en zei ze, terwijl ze de bel raakte: "Je zult het hier hebben; het zal wees gezelliger. "
De lakei bracht de thee binnen en zag er heel klein uit meisjesachtig, ze presideerde het met eenvoudige waardigheid.
De hertog kon het project van de drinkplaats niet verwerpen zijn gedachten; en terwijl zij over hun thee zaten, keerde hij er weer op terug en, met een kinderlijk enthousiasme, verwijd met de vele voordelen ervan.
